（鴨記）身在藍營，心在黃地

首po

一間有深藍既高層，有深黃員工既公司！
我地係萬藍叢中一點黃，希望話比大家知，我地唔會同流合污！
抱歉我們是政府搵錢的公司，抱歉我們的上司是藍，我地亦只可提供微不足道既一手資料比大家！
我地收工亦一樣會同大家一齊去發夢，亦歡迎大家接我地收工
多謝大家咁努力維持機場安全！
香港人加油！
5大訴求，缺一不可！
支持成立獨立調查委員會！

自推10野

816 818！

推

以為保安好多都廢老藍絲
多謝你地

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

【逆權運動】被「取消」航班50分鐘前偷偷復飛 空姐轟機管局鬼祟 -

唔該請你地爆料，琴晚單野AA好有問題
你係想政府死嘅呢個就係你地出手嘅好機會啦
可以係連登爆亦可以搵譚文豪議員爆

818